仲有三天，如無意外，香港人將會創做新歷史

香港首個跨年抗爭/社會運動

香港抗爭歷史
1956雙十暴動，只維持數天
1967六七暴動，12月結束
1989全球華人大遊行，都無跨年
2003年七一遊行，得1日
2014年雨傘運動，去到12月結束
2016年魚蛋，得1日

兩傘-魚革-反送中應列為同一運動，就係香港促進轉型正義運動

2022共產主義倒台
香港台灣正式成為獨立國家
林鄭月娥病入膏肓
鄧炳強畏罪潛逃
香港三萬警察從此不得離開大灣區境內外

完。